想買個low profile CPU散熱器

我想買個CPU散熱器, 高度唔可以超過7cm, 有咩好選擇 主要想靜啲, 預算$300-400左右

要靜 low profile 做乜唔用返原廠

Cryorig C7 Cu

我轉咗軚，改為建議購買一手Noctua NH-L9x65散熱器；二手可能係山寨嘢，有風險

售L9X65, 貓頭鷹, CPU 風扇

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝